香港有冇part time 學科讀政治

好想知道香港有冇歷史、政治、社會科學之類嘅part time 課程

推

可以留意吓香港民間學院同好青年荼毒室

感謝，除左呢啲，各大院校有冇搞？

你本身咩學歷？純粹為興趣而讀，定係有咩原因想讀？

唔好對大學搞既 course 咁大期望,
ugc 管理之下 prof 重 research 刷靚個招牌多過教書, hea 到你唔信.
呢 d course 仲有心教, 講真架

政治哲學
政治的道德：從自由主義的觀點看
從王權、專制到民主：西方民主思想的開展及其問題
政治秩序的起源（上下冊）

香港研究
香港關鍵詞：想像新未來
殖民無間道（深左少少）
勾結共謀的殖民權力（深左少少）
思想(26)香港 本土與左右（唔識可以黎問，應該唔難）
社運年代香港抗爭政治的軌跡 （唔識可以黎問，應該唔難）
失治之城—掙扎求存的香港
香港人的身份認同和價值觀

心態調整
異見者：致憤怒的青年世代

政治經濟學
資本主義與現代社會理論：對馬克思、塗爾干和韋伯著作的分析
共產黨宣言
跟著大衛．哈維讀《資本論》
拯救資本主義：在大翻轉年代，照顧多數人的福利，不是少數者的財富》
資本思維的瘋狂矛盾
資本社會的17個矛盾

性別政治
發現女同性戀、男同性戀、雙性戀與跨性別研究
性別打結：拆除父權違建
空間就是性別

你哂佢你就會變成斷症撚...

咁就唔爭在渡埋你升仙

文化研究
當代文化大論辯
消費文化與現代性
文化研究關鍵詞
卡卡的女性主義
布赫迪厄論電視
娛樂至死：追求表象、歡笑和激情的媒體時代

依兩個間中都有

好正，巴打麻煩哂你

睇書夠

本身已經Ugrad既可以試下去sit堂

可以事前問下個professor先